大家見過幾老既人上連登

有感而發

岩先係巴士到見到個呀叔上緊連登
頭髮都甩得七七八八 感覺上40~50歲
估唔到個呀叔心境咁後生係到睇討論區

睇你班傻鳩黃絲出醜

見過一個呀嬸同個10歲既女坐巴士
大概50歲左右上緊連登

裝左落阿爺手機叫佢與時並進

49歲（破產）

老衲 睇名都覺得老

我老豆6X
叫佢上財經台好過睇電視班財演

做part time 藍屍五毛

唔知佢會改咩user name呢